msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: G2Image 1.3.1\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2006-02-27 19:22-0500\n"
"Last-Translator: Stephen Chu <stephen@ju-ju.com>\n"
"Language-Team: Kirk Steffensen <blogger@steffensenfamily.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: g2image/g2image-admin.php:42
#: g2image/g2image-wp-plugin.php:35
msgid "G2Image Popup Options"
msgstr "G2Image 跳出式視窗設定"

#: g2image/g2image-admin.php:47
msgid "G2Image API located in TinyMCE plugins folder?"
msgstr "在 TniyMCE 插入組件檔案夾中裝有 G2Image API？"

#: g2image/g2image-admin.php:50
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: g2image/g2image-admin.php:52
msgid "Failed.  Please install G2Image files in TinyMCE plugins directory."
msgstr "失敗。請在TniyMCE 插入組件檔案夾中安裝 G2Image 檔案。"

#: g2image/g2image-admin.php:71
msgid "Gallery2 Path"
msgstr "Gallery2 路徑"

#: g2image/g2image-admin.php:73
msgid "WPG2 is not active, so you must enter the path from your web root directory to your Gallery2 directory."
msgstr "你沒有使用 WPG2，所以你必需輸入從你的網頁根目錄到你的 Gallery2 目錄的路徑。"

#: g2image/g2image-admin.php:75
msgid "Example: If your Gallery2 homepage is www.domain.com/gallery2/main.php, then the Gallery2 path is \"gallery2/\".  Make sure you include the trailing forward slash.<br /><strong>NOTE:</strong> <a href=\"http://wpg2.ozgreg.com\">WPG2</a> extends the integration of Gallery2 into WordPress and is highly recommended."
msgstr "例如：你的 Gallery2 在 www.domain.com/gallery2/main.php，Gallery2 路徑就是「gallery2/」。請確認你包含路徑末尾的斜線符號。<br /><strong>注意：</string> <a href=\"http://wpg2.ozgreg.com\">WPG2</a> 加強了 Gallery2 和 WordPress 的整合性，強烈建議你採用。"

#: g2image/g2image-admin.php:84
msgid "Thumbnails per Page:"
msgstr "每頁縮略圖數："

#: g2image/g2image-admin.php:90
msgid "Default Image Sort Order:"
msgstr "預設圖像排序方式："

#: g2image/g2image-admin.php:93
msgid "Gallery2 Title (A-z)"
msgstr "Gallery 2 主題（A-z）"

#: g2image/g2image-admin.php:94
msgid "Gallery2 Title (z-A)"
msgstr "Gallery 2 主題（z-A）"

#: g2image/g2image-admin.php:95
msgid "Filename (A-z)"
msgstr "檔案名稱（A-z）"

#: g2image/g2image-admin.php:96
msgid "Filename (z-A)"
msgstr "檔案名稱（z-A）"

#: g2image/g2image-admin.php:97
msgid "Last Modification (newest first)"
msgstr "上次更新日期（最新的在前）"

#: g2image/g2image-admin.php:98
msgid "Last Modification (oldest first)"
msgstr "上次更新日期（最舊的在前）"

#: g2image/g2image-admin.php:103
msgid "Default Display"
msgstr "預設顯示方式"

#: g2image/g2image-admin.php:105
msgid "Thumbnails Only"
msgstr "只顯示縮略圖"

#: g2image/g2image-admin.php:106
msgid "Thumbnails with Titles and Filenames"
msgstr "縮略圖和主題及檔名"

#: g2image/g2image-admin.php:110
msgid "Default Click Action"
msgstr "預設滑鼠按鍵動作"

#: g2image/g2image-admin.php:112
msgid "Instantly insert using default settings"
msgstr "立刻使用預設方式插入資料"

#: g2image/g2image-admin.php:113
msgid "Show Advanced Options Panel"
msgstr "顯示進階設定面板"

#: g2image/g2image-admin.php:117
msgid "Allow User to Change Click Options?"
msgstr "允許用戶改變滑鼠按鍵設定？"

#: g2image/g2image-admin.php:119
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: g2image/g2image-admin.php:120
msgid "No"
msgstr "否"

#: g2image/g2image-admin.php:129
msgid "WPG2ID or WPG2 Tags?"
msgstr "WPG2ID 或 WPG2 標籤？"

#: g2image/g2image-admin.php:131
msgid "WPG2ID Tags"
msgstr "WPG2ID 標籤"

#: g2image/g2image-admin.php:132
msgid "WPG2 Tags"
msgstr "WPG2 標籤"

#: g2image/g2image-admin.php:141
msgid "Default Action:"
msgstr "預設動作："

#: g2image/g2image-admin.php:143
msgid "Choose the default \"How to Insert\" option."
msgstr "請選擇預設的「如何插入資料」的設定。"

#: g2image/g2image-admin.php:150
msgid "WPG2/WPG2ID Tag"
msgstr "WPG2/WPG2ID 標籤"

#: g2image/g2image-admin.php:156
msgid "Thumbnail with link to image"
msgstr "指到圖像的縮略圖"

#: g2image/g2image-admin.php:157
msgid "Thumbnail with link to parent album"
msgstr "指到上層相簿的縮略圖"

#: g2image/g2image-admin.php:158
msgid "Thumbnail with link to custom URL"
msgstr "指到自定網址的縮略圖"

#: g2image/g2image-admin.php:159
msgid "Thumbnail only - no link"
msgstr "沒有鏈接的縮略圖"

#: g2image/g2image-admin.php:160
msgid "Text link to image"
msgstr "指到圖像的文字鏈接"

#: g2image/g2image-admin.php:161
msgid "Text link to parent album"
msgstr "指到上層相簿的文字鏈接"

#: g2image/g2image-admin.php:166
msgid "Default Image Alignment:"
msgstr "預設圖像對齊方式："

#: g2image/g2image-admin.php:168
msgid "The g2image classes must be implemented in your style.css for the alignment classes to be effective."
msgstr "對齊級別只有在你的 style.css 中有定義 g2image 級別時才會有效。"

#: g2image/g2image-admin.php:170
msgid "None"
msgstr "無"

#: g2image/g2image-admin.php:171
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: g2image/g2image-admin.php:172
msgid "Float Left"
msgstr "靠左浮動"

#: g2image/g2image-admin.php:173
msgid "Float Right"
msgstr "靠右浮動"

#: g2image/g2image-admin.php:174
msgid "Centered"
msgstr "對中"

#: g2image/g2image-admin.php:188
msgid "Custom classes will be available as options after entering them below and hitting the \"Update Options\" button."
msgstr "自定級別會在下列選項輸入並按下「更新選項」按鈕後出現在選單中。"

#: g2image/g2image-admin.php:192
msgid "Default Class Mode"
msgstr "預設級別模式"

#: g2image/g2image-admin.php:199
msgid "This setting only applies to images inserted as img tags.  WPG2 tags will be wrapped with a div tag."
msgstr "這個設定只會應用在以 img 標籤方式插入的圖像。WPG2 標籤會包含在一個 div 標籤中。"

#: g2image/g2image-admin.php:205
msgid "Class in the img tag - &lt;img class=... /&gt; (Recommended)"
msgstr "在 img 標籤中的級別 - &lt;img class=... /&gt;（建議使用）"

#: g2image/g2image-admin.php:206
msgid "Class in a div tag wrapper - &lt;div class=...&gt;&lt;img ... /&gt;&lt;/div&gt;"
msgstr "在外包的 div 標籤中的級別 - &lt;div class=...&gt;&lt;img ... /&gt;&lt;/div&gt;"

#: g2image/g2image-admin.php:210
msgid "Default Custom URL:"
msgstr "預設自定網址："

#: g2image/g2image-admin.php:216
msgid "Custom Classes:"
msgstr "自訂級別："

#: g2image/g2image-admin.php:218
msgid "Custom Class 1 (a valid class in your CSS or \"not_used\")"
msgstr "自訂級別 1（在你的 CSS 中的有效級別或「not_used」）"

#: g2image/g2image-admin.php:220
msgid "Custom Class 2 (a valid class in your CSS or \"not_used\")"
msgstr "自訂級別 2（在你的 CSS 中的有效級別或「not_used」）"

#: g2image/g2image-admin.php:222
msgid "Custom Class 3 (a valid class in your CSS or \"not_used\")"
msgstr "自訂級別 3（在你的 CSS 中的有效級別或「not_used」）"

#: g2image/g2image-admin.php:224
msgid "Custom Class 4 (a valid class in your CSS or \"not_used\")"
msgstr "自訂級別 4（在你的 CSS 中的有效級別或「not_used」）"

#: g2image/g2image-admin.php:231
msgid "Update Options"
msgstr "更新選項"

#: g2image/g2image-wp-plugin.php:35
#: g2image/g2image-wp-plugin.php:63
msgid "G2Image"
msgstr "G2Image"

#: g2image/g2image-wp-plugin.php:63
msgid "Gallery2 Image Chooser"
msgstr "選取 Gallery 2 圖像"

